#番号札オンライン呼び出しプログラム#
Ver0.2
*************************************************
番号札を配布したお客様に行列の消化具合をオンラインで通知するためのソースコード群です。PHP+MySQLが動作するサーバー用に作られていますが、データーベース接続部分を編集すれば他のRDBMSでも動作するかもしれません。管理者利用者双方、Webブラウザ上ですべての操作を行うようになっています。

堅実性に重点をおいて開発されているため、必ずしもパフォーマンスが最適な状態とは言えません。積極的にPull Requestを飛ばしていただけると幸いです。
プロジェクトのライセンスは未定ですが、決して商用利用を想定して作られたコードではないということをご理解ください。

各ソースごとに利用方法、注意事項が書いてありますので、そちらも必ずお読みください。
************************************************
バージョン履歴  
Ver0.1 初版。基本機能完成。  
Ver0.2 JavaScript依存のコードを排除。ステータスリセット周りの挙動にも若干の修正。  